是日糖水 餓撚請入。。。

咁快手嘅

正呀

係呀比想像中好食

海記?

見到都流口水

好想食

潤一潤

去買嚟食啦

係呀唔太甜

張敏
去食啦，呢個真係幾好食

芒果

甜甜的

好食過你個名

未食過依個配搭

我都係第一次食，估唔到又幾好食

我個名好食啲

請我

牙

比我食你好嗎

好呀，24蚊我請得起